手機語言大對決

入嚟分享下您地電話用咩語言
中，英，定其他語言
又可以講下原因

PS 純繁體中文

以前英, 而家中

英文
Settings 啲中文成日1999又search 唔到

英文
iOS 1 開始用慣 同埋以前有JB 用中文個Cydia會開得好慢+「歡飲使用」 所以都係繼續英文

用中文

之後去日本旅行 map出晒英文字好痛苦

我打機又鐘意用中文
有d game 語言跟手機 set
人手改唔到 冇咁好玩

原因係揀自己母語

chinglish

英
用啲apps多數外國開發多，啲中文翻譯1999
不過有時玩game劇情多到痴線，又語言跟機，會轉中文

要睇地圖所以用中文

毒撚：日文

PYTHON
JAVA
...

android

間間廠D英文字型都靚D

英文
啲中文翻譯好戇鳩

用日本機，得日文同英文，梗係用日文

死毒撚毒撚先set日文

日文

中文
因為中文地圖/local apps.

簡體字

都幾多日文人

英
中成日出殘體

本來我都咁揀但出蝗語（優化嗰堆），所以放咗繁體中文（台灣）最頂

英文

間唔中轉做德文

用iphone一定係中文
因為地圖英文地名要Load先知叫乜名

Android一定用英文
Setting英文會直覺啲
地圖又可以出中文

WINDWOS會用英文
手機其他用中文。

原因吊你老母M$幾撚時轉中文WINDOWS唔係垃圾新細明體。好撚柒。

裝mactype啦
Windows default字體真係柒到爆

中文

係有時會1999，但主要係細個過咗外國讀書但唔想中文退步太多，久而久之所有野都盡量用中文，除非真係翻譯得好垃圾

русский

英文，想學英文所以要逼自己睇多啲

玩幻想系rpg，見到啲自創術語真係頂唔順

乜撚嘢

西班牙文

and揀英文map係半中半英

繁體中文為主，英文為副

哦～轉咗用ios兩年
以前係全中文